[
    {
        "question": "๐๐ป๐จ๐ปโ๐ฆฒ๐ฆธ๐ปโโ๏ธ",
        "response": "ุณุงูุชูุง"
    },
    {
        "question": "๐โ๐ป๐",
        "response": "ูุงูุช"
    },
    {
        "question": "๐ซ๐ง๐ปโโ๏ธโ๏ธ",
        "response": "ุชุดูุจุฑ"
    },
    {
        "question": "๐ฅ๐ฑ๐ปโโ๏ธโ๏ธ",
        "response": "ุชูุฏูุฑููู"
    },
    {
        "question": "๐งโ๐ณ๐ฆต๐ป๐ฌ",
        "response": "ุณุงูุฌู"
    },
    {
        "question": "๐โ๏ธ๐ฆ๐ป",
        "response": "ุงูููุณูู"
    },
    {
        "question": "๐๐ธ๐",
        "response": "ุจุฑูู"
    },
    {
        "question": "๐ฅ๐ง๐ปโ๐๐",
        "response": "ุดููุฒุง"
    },
    {
        "question": "๐๐ปโโ๏ธ๐ธ๐๐ปโโ๏ธ",
        "response": "ุณุงููุฑุง"
    },
    {
        "question": "๐จ๐ปโ๐ฆฐ๐๏ธ๐บ",
        "response": "ุบุงุฑุง"
    },
    {
        "question": "๐ฆ๐๐ฅ",
        "response": "ูุงุฑูุชู"
    },
    {
        "question": "๐๐๐ฟ",
        "response": "ุงุณุชุง"
    },
    {
        "question": "โ๏ธ๐ก๏ธ๐ฎโ๐จ",
        "response": "ููุฑูุชุดู"
    },
    {
        "question": "๐๐๐ฌ",
        "response": "ุงูุฑูุชุดููุงู"
    },
    {
        "question": "โซโชโ๏ธ",
        "response": "ุฒูุชุณู"
    },
    {
        "question": "๐คก๐๐ฆ๐ป",
        "response": "ููุณููุง"
    },
    {
        "question": "๐ง๐ป๐๐ง",
        "response": "ุชุงููููุชุดู"
    },
    {
        "question": "๐๐๐ดโโ",
        "response": "ูููู"
    },
    {
        "question": "๐ฅช๐ฆ๐ป๐๐ป",
        "response": "ูุงุด"
    },
    {
        "question": "๐ง๐ปโโ๏ธโ๏ธ๐ฟ",
        "response": "ููุฒุงู"
    },
    {
        "question": "โ๏ธ๐๐ง",
        "response": "ููุฑุงุจููุง"
    },
    {
        "question": "๐ดโโ๏ธโ๏ธ๐คฅ",
        "response": "ููุณูุจ"
    },
    {
        "question": "โ๏ธ๐๐ง๐ป",
        "response": "ุบูู"
    },
    {
        "question": "โ๏ธ๐ฅ๐ง",
        "response": "ุฑููุบููู"
    },
    {
        "question": "โ๏ธ๐จ๐ง๐ป",
        "response": "ุณุงูููู"
    },
    {
        "question": "โ๏ธ๐ง๐ปโ๏ธ",
        "response": "ุชูููุชู"
    },
    {
        "question": "โ๏ธ๐ฉ๐ป๐ฆ",
        "response": "ุดูููุจู"
    },
    {
        "question": "โ๏ธ๐ฉ๐ป๐ฉท",
        "response": "ููุชุณูุฑู"
    },
    {
        "question": "๐ง๐ป๐ชจโ๏ธ",
        "response": "ุฌูููู"
    },
    {
        "question": "โ๏ธ๐ง๐ป๐๐",
        "response": "ุชููุบู"
    },
    {
        "question": "๐ง๐ฉ๐ฅ",
        "response": "ุณุงุจู"
    },
    {
        "question": "๐๐๐ช๐ป",
        "response": "ููุฑููู"
    },
    {
        "question": "๐๐บ",
        "response": "ุฌูููู"
    },
    {
        "question": "๐ญ ๐ฉ๐ป๐๏ธ",
        "response": "ุงูููุง"
    },
    {
        "question": "๐๐ป๐ฉ๐ป",
        "response": "ูุงูููู"
    },
    {
        "question": "๐๐ฅถโ๏ธ๐๏ธ",
        "response": "ุบูุฌู"
    },
    {
        "question": "๐๐ฉ๐ป๐ฐ",
        "response": "ูุงูู"
    },
    {
        "question": "๐ฐโ๏ธ๐๐ดโโ๏ธ",
        "response": "ุฑูุฌุฑ"
    },
    {
        "question": "๐งโ๐ณ๐ฆต๐ป๐ฌ",
        "response": "ุณุงูุฌู"
    },
    {
        "question": "๐ฆ๐ป๐นโก",
        "response": "ููููุง"
    },
    {
        "question": "๐๐ฆ๐ง๐ปโ๐ซ",
        "response": "ููุฑู"
    },
    {
        "question": "๐ธ๐ป๐",
        "response": "ุฌูุฑุงูุง"
    },
    {
        "question": "๐๐๐ฟ",
        "response": "ุงุณุชุง"
    },
    {
        "question": "๐ค๐ฆโ๏ธ",
        "response": "ูููุฑ ุจู"
    },
    {
        "question": "๐ต๐ปโโ๏ธ๐๐น",
        "response": "ูููุงู"
    },
    {
        "question": "ุดุนุฑ ุฒูุฑู ุนููู ุฎุถุฑุงุก ุตุบูุฑุฉ ูุชูุฑุฃ ุงูุงููุงุฑ",
        "response": "ุงููุง"
    },
    {
      "question": "ุดุนุฑ ุงุญูุฑ ูุนูู ุฌุณูู ุฎุทูุท ุฒุฑูุงุก ููู ุฌุฏุง ููุตูุน ุงูุฏููุงุช",
      "response": "ุงูุงุฒุง"
  },
  {
      "question": "ุญุงูู ุงูุงูุชุญุงุฑ ุงูุซุฑ ูู ูุฆุฉ ูุฑุฉ ููู ููุฌุญ ุฌุณูู ุถุฎู ููุญูู ุจูุฏู ูุฑุงูุฉ",
      "response": "ูุงูุฏู"
  },
  {
      "question": "ุดุนุฑ ุงุฎุถุฑ ู ูู ูุชู ุตุบูุฑ ูุญุจ ุงูุตูุฏ ูุนูุฏู ุฑุฎุตุฉ",
      "response": "ุบูู"
  },
  {
      "question": "ุดุนุฑู ุงุดูุฑ ู ููู ุฑูุฒ ููุนุฏุงูุฉ ูุงูุจุทููุฉ ุงูุฑุซ ููุชู ูุชูููุฐู ูููุฏูุง",
      "response": "ุงูู ูุงูุช"
  },
  {
      "question": "ุดุนุฑู ุจุฑุชูุงูู ูุงู ุงูุณุงู ุนุงุฏู ูุงุตุจุญ ููุงู ุฌุฏูุฏ ูุณุชุฎุฏู ุงูุณูู",
      "response": "ุงูุชุดูุบู"
  },
  {
      "question": "ููู ููุบุงูุฉ ูุฏูู 6 ุนููู ูุดุนุฑู ุงุญูุฑ",
      "response": "ููููุดูุจู"
  },
  {
      "question": "ุชุญุจ ุฏุฑุงุณุฉ ุงูุนูุงููุฉ ูุงูุชุดุงููู ุนุถู ูู ูููู ุงูุงุณุชุทูุงุน ูุงุตุจุญุช ูุงุฆุฏู",
      "response": "ูุงูุฌู"
  },
  {
      "question": "ุดุฑูุฑ ูุฏูู ูุงููุชู ุดูุทุงู ููุชุตู ุจุงูููุฑ",
      "response": "ุชูุชุด"
  },
  {
      "question": "ุงุญุฏ ูุณุงุนุฏู ุญูุงู ุงูุฏูุงุฑ ู ูุฏุฑุจ ูุจุทููู ูู ุงููุตุฉ",
      "response": "ููุณ"
  },
  {
      "question": "ูุงู ุทูู ุตุบูุฑ ูุงููุชู ุงุจูู ูุตุงุฑ ูุณุนู ููุงูุชูุงู",
      "response": "ุซูุฑููู"
  },
  {
      "question": "ูููุฉ ููุงุฏุฆุฉ ุนููููุง ุงุฑุฌูุงููุฉ ูุดุนุฑูุง ุจููุณุฌู ูุชุญุจ ุงููุฑุงุดุงุช",
      "response": "ุดูููุจู"
  },
  {
      "question": "ูุฏูู 3 ุฒูุฌุงุช ููุญุจ ุงูุจูุฑุฌุฉ ููุฏูู ุญุงุณุฉ ุณูุน ูููุฉ",
      "response": "ุชููุบู"
  },
  {
      "question": "ูุชู ูุฌุฑุฏ ูู ุงูุณุญุฑ ููู ููุชู ุงูุจุฏููุฉ ูุจูุฑุฉ ููุงุชู ุจุงูุซุฑ ูู ุณูู",
      "response": "ุงุณุชุง"
  },
  {
      "question": "ูุชู ุนุฏูู ุงูููุฉ ุดุนุฑู ุงุฎุถุฑ ุงูุชุณุจ ููุฉ ุฌุฏูุฏู ุนู ุทุฑูู ุชูุงูู ุดุนุฑุฉ",
      "response": "ููุฏูุฑูุง"
  },
  {
      "question": "ุดุนุฑู ูุฑุฏู ุงูุชุณุจ ุงูููุฉ ุนู ุทุฑูู ุชูุงูู ุงุตุจุน",
      "response": "ุงูุชุงุฏูุฑู"
  },
  {
      "question": "ูุท ููู ุจุดุฑุชู ุจููุณุฌู ููุชู ุบุงุดูุฉ ููุญุจ ุงูุงูู",
      "response": "ุจูุฑูุณ"
  },
  {
      "question": "ุงูุฉ ุญุฑุจ ูุน ุงููุง ูุชุงุฉ ุตุบูุฑุฉ ุชุณุนู ุจุงุญุซุฉ ุนู ุงููุดุงุนุฑ ุงูุงูุณุงููุฉ",
      "response": "ูุงููููุช"
  },
  {
      "question": "ูุชู ุตุบูุฑ ููู ุดุนุฑู ุงุจูุถ ููู ุฐูู ุฌุฏุง ูุชุฑุจู ูู ููุชู",
      "response": "ููุฑ"
  },
  {
      "question": "ุนููู ุจููุณุฌูู ู ูููู ุดุนุฑู ุงุญูุฑ ูููุฌุง ูู ูุฑูุฉ ุงููุทุฑ",
      "response": "ูุงุบุงุชู"
  },
  {
      "question": "ุดุนุฑู ุงุตูุฑ ููุชูู ูุงููุฉ ุดูุทุงู ูู ููุน ููุบูุง ู ูููุจ ุจ ุฅูุจุฑุงุทูุฑ ุงูููุจ",
      "response": "ุณุงุจู"
  },
  {
      "question": "ููู ู ุดุฎุตูู ุนุฏูุงููุฉ ูุฏุฑุชูุง ุชุณูุญ ูู ุจุงูุฅููุฌุงุฑ",
      "response": "ุจุงููุบู"
  },
  {
      "question": "ููุฏ ุจุฏูู ุณุญุฑ ู ููุชู ุชุนุชูุฏ ุนูู ุฅุซุจุงุชู ู ุดุนุฑู ุงุณูุฏ",
      "response": "ูุงุด"
  },
  {
      "question": "ุดุฎุตูู ุดุนุฑูุง ุงุตูุฑ ู ุทููู ููุณ ุจุดุฑูุงู ู ูุณุชุฎุฏู ุณุญุฑ ุงูุถูุก",
      "response": "ููุฎุช"
  },
  {
      "question": "ุดุฎุตูู ูููู ู ูุบุฑูุฑู ู ุชูุชูู ูุงููุฉ ุดูุทุงู ูู ููุน ุจุงุฑุงููุณูุง ู ุชููุจ ุจ ุงูุจุฑุงุทูุฑุฉ ุงููุฑุงุตูุฉ",
      "response": "ูุงูููู"
  },
  {
      "question": "ุทุงูุจ ุณุงุจู ูุฏู ุจูุณููุช ูุฑูุบุฑ ููุงู ุจุชุฏุฑูุจ ุบูู ู ููููุง",
      "response": "ูููุบ"
  },
  {
      "question": "ูุงู ุดุฑูุฑ ูุนุฏู ุงูุจุทู ู ุงูุงู ุงุตุจุญ ุทูุจ ููุณุงูู ููุฏูู ุซูุงุซุฉ ุนููู",
      "response": "ุชููุดููุงู"
  },
  {
      "question": "ููุงุชู ูู ุงูุฏุฑุฌุฉ ุงูุงููู ูุธูุฑ ูุชูุฌุฉ ุงุชุญุงุฏ ุจููููุง ู ุบููุงู",
      "response": "ุจููููุงู"
  },
  {
      "question": "ุนุดูุฑุฉ ุชุชุตู ุจุงูููุฉ ูุงูุฐูุงุก ููู ูู ุงููู ุงูุนุดุงุฆุฑ ุงููุคุซุฑุฉ ูู ูุฑูุฉ ุงูุฑูู",
      "response": "ูุงุฒููุงุฌู"
  },
  {
      "question": "ูุงุญุฏ ูู ุงููููุฌุง ุงูุซูุงุซุฉ ุงูุงุณุทูุฑููู ูู ูููููุง ู ุฏุฑุจ ุงููููุงุฌู ุงูุฑุงุจุน",
      "response": "ุฌูุฑุงูุง"
  },
  {
      "question": "ูุงุฒููุงุฌู",
      "response": "ูุงุฒููุงุฌู"
  },
  {
      "question": "ูููููู",
      "response": "ูููููู"
  },
  {
      "question": "ูุณุชุฎุฏู ุชููุณ ุงููุงุก ููู ุงุญุฏ ุงููุงุดูุฑุง",
      "response": "ุบูู"
  },
  {
      "question": "ุงูุฑุฃู ูุจูุฑู ูู ุงูุณู ููู ูุณุชุฎุฏูู ูุงูุฑู ููุฏูู ููุงูุช ุชุฏุฑุจ ุงูุดูููุจู ุนูู ุงุณููุจ ุงูุฏูู",
      "response": "ุชุดูู"
  },
  {
      "question": "ุญูู ููุณู ุงูู ุฏููู ูููู ุชุญูู ุงููุงุน ูุซูุฑู ูู ุงูุงุณูุญู ููุณุชุทูุน ุงู ูููู ููุจู ูู ุฏููู ุงูู ุงุฎุฑู",
      "response": "ุณุงุณูุฑู"
  },
  {
      "question": "ูุชุงู ุตุบูุฑู ุชุญููุช ุงูู ุดูุทุงูู ููู ูุง ุชุงูู ุงูุจุดุฑ",
      "response": "ููุฒููู"
  },
  {
      "question": "ูุชู ุนุฏูู ุงูููู ุดุนุฑู ุงุฎุถุฑ ุงูุชุณุจ ููู ุฌุฏูุฏู ุนู ุทุฑูู ุชูุงูู ุดุนุฑุฉ",
      "response": "ููุฏูุฑูุง"
  },
  {
      "question": "ุงุญุฏ ุงูุฑุงุฏ ูุฑูู ูุงูุช ุบุงู ููู ุฒููู ููุงุฑูุชู ูููุชูู ูุนุดูุฑู ุงููููุบุง",
      "response": "ููุฌู"
  },
  {
      "question": "ูุชู ุนุฏูู ุงูุณุญุฑ ููุฏูู ูุชุงุจ ุงููููุฉ ุงูุฎูุงุณูู ูููุงุชู ุจุณูููู",
      "response": "ุงุณุชุง"
  },
  {
      "question": "ู ูู ุทุงูุจุฉ ูู ูุฏุฑุณุฉ ูุงููููุง ูููุชูุงุช ููู ูู ุงูุณูุฉ ุงูุซุงูุซุฉ   - A ุ ูู ุนุถูุฉ ูู ูุฑูุฉ  ููู ุนุงุฒูุฉ ุงูููุซุงุฑุฉ ูู ูุฑูุชูุง",
      "response": "ููุฒุง"
  },
  {
      "question": "ูุจุทุช ูู ุงููุถุงุก ุนูู ุงูุงุฑุถ ูุจู 1000 ุนุงู ูุงุตุจุญุช ุงูุญุงููู ููุดุฌุฑู ุงูููุฏุณู ููุฏููุง ููู ุฎุงุฑูู",
      "response": "ูุงุบููุง"
  },
  {
      "question": "ูููุง",
      "response": "ูููุง"
  },
  {
      "question": "ุงุตุบุฑ ุงูุฑุงุฏ ุนุงุฆูู ุฒููุฏูู ููู ุฎุงุฑุฌู ุนู ุงูุณูุทุฑู ุจูุฏุฑุชูุง ููุญ ุงูุงูููุงุช",
      "response": "ุงูููุง"
  },
  {
      "question": "ุงููุฑุฉ ุงูุจูุงููุบุงู ูุฒูุฌู ุงููููุงุฌู ุงูุณุงุจุน",
      "response": "ูููุงุชุง"
  },
  {
      "question": "ุฌุจุงู ุฌุฏุง ููุง ุชุธูุฑ ูุฏุฑุชู ุงูุง ุนูุฏ ุงูููู ููุญุจ ุงููุชูุงุช",
      "response": "ุฒููุชุณู"
  },
  {
      "question": "ููู ุดุนุฑู ุงุตูุฑ ูุงุญูุฑ ููู ุดุฎุต ุทูุจ ูููู ูุณุชุฎุฏู ุชููุณ ุงููุงุฑ",
      "response": "ุฑููุบููู"
  },
  {
      "question": "ุดุฎุตูู ูุตูุฑู ูุจุงุฑุฏู ูููู ููู ููุฌูุฏ ุงูุนูุงููู",
      "response": "ูููุงู"
  },
  {
      "question": "ุนุดูุฑู ุชุชููุฒ ุจููุชูุง ููุฏุฑุชูุง ุงููุชุงููู ูุงุนูููู ุงููุฑูุฒูู ูุงูุนุฒุงููู ุนู ุงูุนุงูู ุงูุฎุงุฑุฌู",
      "response": "ููุฑุชุง"
  },
  {
      "question": "ูููุจ ุจุงูุฌููุฑ ููู ููุญุฑู ูุงูุจุนุถ ูุนุชูุฏ ุงูู ุงู ุงูุจุทู",
      "response": "ููุณููุง"
  },
  {
     "question": "ุดุฎุตูู ูููู ุฌุฏุง ููู ุจุฑุชุจู ููู ุดูุงุทูู ูุนูุฑู ุงููุง ุนุงู",
      "response": "ุงููุณ"
  },
  {
     "question": "ูุฏุฑู ุจุตุฑูู ุฎุงุตู ุจุนุดูุฑู ุงูุงูุชุณูุชุณููู ูุงููููุบุง ูููุฏ ูุฑุซุชูุง ุนุดูุฑู ุงููููุบุง ูู ุงูุงูุชุณูุชุณููู ูุงููุฑุง",
      "response": "ุจูุงููุบุงู"
  },
  {
     "question": "ุชุนุงูู ูู ุงูุตูู ููุฐ ุตุบุฑูุง ููุง ุชุณุชุทูุน ุงููุทู ุจุดูู ุตุญูุญ ูุงุตุจุญุช ูุญุท ุงูุณุฎุฑูู ุจูู ุฒููุงุฆูุง",
      "response": "ุดููู"
  },
  {
     "question": "ูุชู ุนุฏูู ุงูููู ุดุนุฑู ุงุฎุถุฑ ุงูุชุณุจ ููู ุฌุฏูุฏู ุนู ุทุฑูู ุชูุงูู ุดุนุฑุฉ",
      "response": "ุฏููู"
  },
  {
     "question": "ุดุฎุตูู ูููู ุฌุฏุง ุชุณุชุฎุฏู ุณุญุฑ ุงูุธูุงู ููู ูุงุฆุฏ ููุฑูู ุงูุซูุฑุงู ุงูุณูุฏุงุก",
      "response": "ูุงูู"
  },
  {
     "question": "ูุฑุชุฏู ููุงุน ูุงุฎูุงุก ูุฌูู ููู ูุงุฆุฏ ููุฑูู ุงููุฌุฑ ุงูุฐูุจู ููุฏูู ููู ูุจูุฑู",
      "response": "ูุงูุฌุงูุณ"
  },
  {
     "question": "ุดุฎุตูู ูููู ุฌุฏุง ูุบูุฑ ูุชูุจุฑู ุจุงูุฑุบู ูู ููุตุจูุง ุงูุฐู ุชุดุบูู ุดุนุฑู ุงุตูุฑ ููุฑุชุฏู ุฑุฏุงุก ุงุญูุฑ",
      "response": "ูููููุณ"
  },
  {
     "question": "ุชุณูููุบู",
      "response": "ุชุณูููุบู"
  },
  {
     "question": "ุดุฎุตูู ุจุงุฑุฏู ููููู ูุฑุชุฏู ูุธุงุฑุงุช ุดุนุฑู ุงุตูุฑ ููุญุชุฑู ุงูููุช ูุงูููุงุนูุฏ",
      "response": "ูุงูุงูู"
  },
  {
     "question": "ุดุฎุตูู ูููู ููุบุงูู ููุซุงู ุนู ุงูุดุฑ ุงูุญูููู ููุชุตู ุจุซูู ูุจูุฑู ููู ุฐูู ุฌุฏุง ูุฌูุงุจู ุฌุฒุก ูู ุฎุทุชู",
      "response": "ุงูุฒู"
  },
  {
     "question": "ูุชุนุทุด ูููุชุงู ูุง ูุนุฑู ุงุณู ุณููู ููุฑุชุฏู ุนุตุจู ุนูู ููุชูููู ูู ููุชู ุญุชู ูุณุชูุชุน ูู ุงููุชุงู",
      "response": "ุฒุงุฑุงูู"
  },
  {
     "question": "ุดุฎุตูู ูุงุฏุฆู ููููู ูุฑุชุฏู ูุจุนู ููุงู ูุงุฆุฏ ุณุงุจู ูู ุงูุบูุชุงู ููู ูุฏุฑุจ ุงูุจุทู",
      "response": "ุงูุฑุงูุงุฑุง"
  },
  {
     "question": "ููุฑูุณุงูู ูู+ ุดุนุฑ ุจุฑุชูุงูู",
      "response": "ุงูููู"
  },
  {
     "question": "ูุงุญุฏ ูู ุงูุณุงูุงู ููู ุฌุฏุง ููููู ููุชู ุจุงูุฏุฑุงุณู ููุณุชูุจูู",
      "response": "ุบููุงู"
  },
  {
     "question": "ุงุตูุน ูุนูู ุฌุจูุชู ุณุชุฉ ูุฌูู ููู ุตุฏูู ุงูุจุทู ุงูููุฑุจ",
      "response": "ููุฑูููู"
  },
  {
     "question": "ูุชู ูุชููุฑ ุนููู ูู ุงููุฏุฑุณู ูุงูู ุชุญุฏุซ ูู ูุนุฌุฒู ูููุชูู ุฌุณุฏุงู",
      "response": "ุฏุงููุงู"
  },
  {
     "question": "ูุชุงุฉ ูุงุฏุฆุฉ ุชุญุจ ุงููุณุงุนุฏุฉ ููููุง ุถุนููุฉ ูุชุชุตู ุจุงูุจุฑูุฏ ุงุญูุงูุง ูุง ุชุชูู ุงู ุญุฑูุงุช ุฏูุงุนูุฉ ููุง ุชุฌูุฏ ุงูุฏูุงุน ุนู ููุณูุง ",
     "response": "ุฑูุชุดูู"
}
]
